有無人失眠

屌 又唔洗訓

點解

你鐘意啦咁

驗眼

做project 聽日交

好心啦 個個都完曬sem

我都唔想 個個偽毒出晒街

呢個真 得真毒留守

聖誕過左了
新年有咩願望

希望新一年係開心幸運既一年

一定會既

咁utoo!

我想快啲做完就真 唔得閒諗其他

咁就專心 focus 做完再番來

無

未過12點都推post

失眠緊

我無失眠

me

我有呀

訓左成日 今晚又要失眠

幾點呀失眠

吹牙

牙你老

木

木咀

你係

係呀

我都係

一個人失眠 全世界失眠

你鍾意啦咁

靜啦屌

殊

我

推舊post

失眠

我無失綿

Okok
咁你瞓先啦

早抖

Gd nite

早晨

咩呀

早晨呀

早抖喎

點解呀

晚安

ok晚安

抖抖

早早

做乜勁

和應你

瞓你就瞓啦
早早都唔知做乜勁

兩位巴打想點

你好

唔好

秒回

玩開

無你咁得閒

忙緊乜呀

打機 覆下msg

玩乜

怪 物 彈 珠

仲有人玩架？

我囉 傻鳩

得傻9先玩

agger 傻鳩如我

試下唔好做傻9

中新限定無理由唔繼續玩

有冇RPG既驚呀

無 手機無位
失落的龍絆叫唔叫rpg?

又多個理由摸機啦
辣殺驚

換*

換緊部機
btw agger

*摸緊部機 dllm

Rich
換乜

摸呀

fire in the hole

我好大家好

大加號

天佑我的愛人

乜春天？

咁早梗係失眠

dllm又唔係我推post

邊個推